可唔可以應承我

就算柒婆正式宣布撤回，但一日未回應五大訴求，都唔好收貨，勿忘烈士遺願。

缺一不可

五大訴求，缺一不可！

五大訴求
缺一不可
寧化飛灰
不作浮麈

柒婆今日有重大事件公佈，中共淆美國制裁了。如果大家開始放鬆，秋後再翻生你都吹佢唔脹。

如果大家收貨

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

五大訴求 缺一不可

連獨立調查委員會都無點收貨

五大訴求個口號嗌咗兩個幾月一早係共識
淨係撤回真係會有好多人收貨

好明顯係一個好大型既分化,
等D 自私的人 覺得可以袋住先, 之後咩都唔理
再加多招 如果唔接受, 就會撤回個撒回
所以我地200萬人要同心堅決say no!!!
班狗一日未俾清數, 我地一日都未安全!!!

同定D狗仔講,你地被清算的日子就近了

可以，8號見